telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

612嘅人大家記得

telgram谷主好多人唔知佢俾人拉

啲老人家，中坑都唔知乜嘢係telegram添

依啲白色恐怖其實都一定要浮面

希望大家連登仔推到泛民營救同大眾關注

放谷主

小米用家幫推，還小米一個公道

谷主其實當日都做咗好多嘢

唔好俾佢俾人拉得不明不白

push
幫推

推

唔好再blame 谷主用小米

佢係on9

但唔代表佢應該俾人拉

今日谷主明日連登呀

有冇谷主既最新消息

就係無

無人理

無人關心

連登都仲叫知依件事

啲老人家唔知咩叫telegram 咩叫谷主

要同佢哋講

ivan

推
但要兩手準備，籌錢同佢打官司
佢斷到正
放生機會極低

係

仲有，民陣要交待籌咗幾多$同點用

其實民陣都必需營救谷主

佢哋另外set咗一個基金處理（吳靄儀）
不如問吓點捐俾星火幫佢哋
應該好多人死都唔信飯民

推

一個都不能少

5+1

都要救

push

救
但點救

總之籌過款嘅請快交待籌咗幾多同啲$點用

信唔信都好，總要有人做依啲嘢

$用得其所就值得

個谷主有少少係自己柒
比犬大兩大就解鎖部機。。。

佢應該會比人告策劃暴動，不誠實取用電腦果啲
撤銷到暴動定性佢自然平安
不誠實取用電腦就

柒唔代表要俾人拉

推到社會關注

泛民跟進

就安全過依家

無人理無人關心無人知最危險

pish

pushing

推到有人理有人關心有人救

推

大家唔好懶

谷主其實無人理嘅話

大家喺網上文宣會好危險

Push

有無人識佢呀，講下而家點

Push!

Pish

無人講到

無新聞跟進

烟灰烟滅就大鑊

唯有推post 浮返上水面

幫推

係
無人理

連登都叫多啲人知
出到出面好多老人家，中坑連咩叫telegram group都唔知

Push!!!

推！！

推

拉咗佢唔救嘅話

我哋都可能被以言入罪！

拎張保釋紙入德國領事館啦

唔係個個想流亡!
同埋佢根本唔應該俾人拉

係咪真架？咁弱智的事都有？
入面高峰期有30000人，
冚家產。

咪係

拉咗佢
果30000人都危！
唔係唔幫呀？！

幫push
拉咗佢

喺group果30000人都好危

谷主後生仔 真係要救

早知我幫你地開啦！
我係外國，求其買部iphone開個谷。
點會俾人捉到？

點解要on9？
車不立險地，捉棋無聽過咩？
叫大立即跳group先。唉

Up

on9係on9
但點知依家個政府變到咁

唔好blame the victim

係呀
唔救30000人大鑊

有一個五毛俾負皮

大家要加油

關鍵時刻都係要揾泛民。

Pusj

係

有佢哋先有主流media理
同埋佢哋有晒救人經驗

撤左暴動的話其實係咪會沒事
最多不誠實用電腦……但佢係用電話

社民連搞咗籌款，我已捐
記得叫谷主搵佢哋

無人知

唔好自己判斷

依家落咗charge係事實

社民連依家一個立法會議員都無

谷主 無你無612

救義士救義士救義士
佢用小米係戇居
但佢個公海谷都出過力
幫幫佢

推推

總之一個都不能少

但連登之外好多人唔知

你問下啲街外人

都唔知咩telegram group

完全唔知乜事嘅大把人

戇居唔代表要被拉

小米笑完咪算
但係真係要救返佢出黎
無tg各谷主既召集
跟本成件事響應唔到

希望有法律支援

呢家好似charge 公眾妨擾

冇錯
谷主戇居之餘話埋俾大家知
點解要杯葛華為小米呢啲大陸嘢
谷主功不可沒
大家幫幫佢
兄弟冇一個應該被留低
要救應該一齊救埋佢

其實應該同外國人宣傳
外國人覺得亦知道TG以安全為賣點

谷主用TG 理應好安全
但係同時用小米 就洩露身份

可以講俾佢地聽支那野有後門
順手郁埋華為

推，一定要救哂所有人

再推

救哂所有人啊

搵鄺仔幫手

同意
而且谷中30000人, 人人自危
正等如我哋唔推翻暴動定性, 有5個人被控暴動的話, 日後仲有俾警方拍左片影左相嘅都會陰啲陰啲抽出嚟秋後算帳
唔好忘記谷主匯出左資料俾警方
如果谷主開谷被人告入左
谷入面嘅人更容易日後俾人揪出嚟
當自救又好救義士都好
唔好留低佢

我地一個都不能少

所以一直都係講撤回所有 612 控告而唔係撤回暴動定性

推，警犬一而再，再而三不誠實取用電腦

which tel gp?

救義士！ 救義士！ 幾個去幾個返！

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

推啊

p

伍展邦同鄺神跟緊

推呀

鄺有跟佢case

反對白色恐怖， 推

求幫忙，要開始預防啲人慶祝得太早，
冇人幫啲義士攞返個公道

文宣組要準備定佢話撤既話點算

柒唔柒都好 佢對成件事都有好大contribution
應該得到尊重 同埋 一定要被釋放

放谷主，推到泛民睇到

推比鄺神睇

救谷主

如果未有人幫手, 連絡 HOCC 啦.. 佢地有個 fund 幫所有有需要人士....
reimaginehk@gmail.com

如果一開始冇佢未必集中到咁多人討論
希望多啲人關注呢件事

有無人呢期telegram 出現login into ur ac from new device

其實好難救
好大機會比人告煽動暴動罪

就係難救先要救

多謝巴打提醒
推！！！！！！！

希望文宣組為telegram谷主整文宣

日日都咁多嘢發生
好容易唔記得咗佢

我無入佢group
唔係為自己

但真係好擔心佢同果3萬人

要好好休息，真的。

問題係佢斷正 救又破壞法律意義 同警犬有咩分別

你個五毛去死啦

救人都要睇情況嫁 咁都5毛？

聽落只要撤回暴動依個定義就應該有希望

已經跟緊

總之點都要推到泛民幫

佢有無罪唔係你定

鄺仔跟緊？咁就安樂少少

同梁生其實差唔多..
斷正邊有得走問心個句
不過咁講預左比人屌

旨意泛民？

唔通旨意你

假如有人證明到佢單純只係轉發消息，或者仲有得救？

# 生於亂世 有種責任
# 求share出fb/ig/tg/wtsapp

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

#161 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Lm

依家呢個情況 佢=大台
可以參考下 之前大台咩後果..
btw比人告 同告唔告得入 又2回事既 要打大把時間打
幫推祝好運

總之要多啲人知

無人知最危險

!

推佢老母

齊上齊落！

5+1
齊上齊落

屌2那星 開grp都俾人告公眾妨礙
仲成世界
咁同打壓言論自由咩兮別

tg谷主宜家點？放人未？？

推啦屌，呢啲先要上熱門

推推推推

咪係
依啲係救人post
咪俾5毛垃圾post 上熱門

就係無人知
(連登以外真係好少人知)
無人講
無人報
有議員理

依家嘅狀態

PISH

未放人，唔會散

我記得的

叫埋伯母關注

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

呢層都岩
但真係要有自我保護既意識

推吖屌

係

大家都要經一事長一智

up

一個都不能少

fact check

Btw 612 reminder 冇消息嘅 谷主係去左訓教 定備人捉左？

多謝

一個都不能小

天琦之鋒戴耀庭全部入哂去坐 落得場就預咗犯法 學吓尊重法治好冇
吓吓輸打贏要爭取民主托柒 揾個希特拉俾你算啦

呢個正當拉嘅有幾不明不白 要幫嘅只可以玩法律程序 如果佢冇一早冇準備好可以點？
咩唔代表要俾人拉 你根本成個mindset有問題

PUSH

你好似覺得天琦佢哋依啲係判得好啱咁喎

真係腦生草

推，都已經話咗唔係暴動，重唔放手？

推到到俾鄺囝知道
btw相信谷主應該俾落案告暴動

有巴打話佢知

推到主流media關注

咁推到俾多泛民知

係
你問下無上連登嘅朋友

好多都唔知
知都唔知詳情

係知道有個on9小米leader，但冇咩點關注條友姐

btw佢就係果個俾其他leaders屌冇落場果個???

推到放人

民陣其實都知知地
發夢夢到民陣律師團割席其中一個原因同佢有關

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

普羅市民都要知

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

推 開個group都比人啦同大陸有咩分別

如果再唔關注就係同大陸無關注

推！！！
多謝提醒

佢依加係保釋左，要唔起訴佢先得

係
怕佢依家唔起訴
件事淡咗就起訴

_van應該有心理準備
依加黑警搜緊證，魚蛋果次 一年之後先拉人

推，佢為香港付出，我地都要幫返佢

係
佢哋最興咁

為左保證佢地安全，要政府確定不起訴所有示威者及因返送中被捕人事，因為咁樣真係可以隨時告 遊蕩罪及非法集結罪，港共已經學識點玩，所以仲要去除非法集結嘅定性，同埋襲警罪都可以隨時入，法庭將黑警定為可信證人，正常人冇證據就冇得反抗！

😡😡😡😤😤😤

係

推
唔好意思借個位

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

尤其長輩

2手機，大空sim，加密是常識吧

Don’t blame the victim

push
一係唔贏，一係全部都要救曬

谷主唔係無拉到？

三POST齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

救人要緊

拯救義士！

林鄭0譲步

各位義士仍然好危險

保釋出嚟咋

冇睇新聞？
一早話拉咗

俾返個時序你
11號夜晚俾人拉 吿公眾妨擾
12號清晨保釋 搵埋律師
琴日入院

再詳細唔講啦屌

.

入院
？
乜事

谷主

救admin

三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

黃台仰可唔可以出嚟做telegram group admin同埋發佈消息? 而家攬炒ching咁樣吹雞, 到時21號真係升咗級嘅話我擔心佢會被秋後算帳

😡

除咗識串人，你有冇諗過點解要靠議員？

推，救谷主

好感動大家記得push

推推推推推推推推推推推推推

piah

要救呀！義士一個都不能少！！

推
仲有69後既人呢

義務律師會不會知道？

其實如果夠錢揾個好律師會好有分别

法律點都有 loop hole

支持救人

但重點係谷主乜撚都冇做過，連場都冇落過 分下物資傳遞下訊息就俾人拉，咁成個連登都拉得啦，睇黎你個mindset真係完美融入警察個腦。

分分鐘都唔關小米手機事, 我就係打佢個username 上google, 已經搵到呢份嘢, 裏面有齊曬懷疑係谷主嘅姓名,電話number,公司網址同埋佢嘅職位

岩呀
推到呢個用小米又冇出黎既鍵盤戰士有人救

點解要係呢啲情況用tg，tg係咁用既咩
出真名既用whatsapp/ fb唔好？

雖然佢係膠到我唔想救，但佢都係無罪既

push
push到有主流media理

PK01又唔抄post?

補充
佢唔係谷主
係admin

係？咁谷主有無俾人拉呢 ？

唔係個個都可以Google起到底嘅......

要搜證㗎嘛

推撚爆佢

不妥協

不割𥱊

不分化

定啲啦，震晒做乜 ，幾時變咗拉人等於入罪

你去比人拉啦丟你老母

推 每一個都要救

釋放谷主

先唔好理柒唔柒,佢帶頭發夢開post,幫左我地好多,佢都係義士一份子,
我地救佢出o黎係好應該

救人呀！

lm

提一提，話拉果個係telegram admin

救人

講過呢位兄弟一早有人follow

可冇人可以話俾HOCC 同Margaret Ng 知？

《金鐘事態概況目測》

截至咋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
會喺今日朝早9點開始，
不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

鄺神幫下手

push
有冇最新update?

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

捱

推！

Hello 大家好，

小姓黃，可以叫我呀 Chris
初到 LIHKG 大家屌得細力D

Ivan 表示要講嘅已經講咗，心累了
不過都想借我把口屌吓鬼

第一、真係唔好再屌佢用小米

第二、真係有鬼，好多鬼

第三、齊上，未必齊落

最後，多謝你睇完我哋兩個1999嘅文字
利申我同佢中文 DSE 加埋唔多過 3

救人好緊要一個都不能少

做緊正確既事
何罪之有
一個都不能少啊！

push 😭😭😭

聽日627「天下為公 營救義士」中環古蹟遊係包埋營救佢
谷主都算係義士之一

不割蓆 一個義士都不能少

post錯

我想知落左邊條charge

推！！！一定要救返佢地！

大家唔好唔記得我地嘅同路人!!!!!

明日baby kindom，香討，高登
咩都唔關連登事

推返起佢

推!!

記住差佬冇權開手機除咗有法庭手令先可以開

推，民陣啲人錢呢？我有份捐，要用嚟幫谷主啊

有無向一啲支援機構搵協助？

呢個唔方便透露
但相信傳媒報導應該有 coverage

最緊要解決到問題 希望佢平安無事

推 救谷主

歷史以來
飯民啲數都係好亂好唔透明
不過呢個都算
最緊要真係有做野
但我地一直口講聲援被捕人士
就好似無乜幾多關於佢地嘅消息
係咪因為法律問題所以當事人要封口
定係另有原因？

佢依家尚算平安，但每日都仲擔驚受怕
怕有龜上門，搞到佢屋企人
連叫麥麥送有人㩒鐘，都捕風捉影⋯⋯

如果可以，希望大家集氣幫幫忙
諗吓有咩方法幫到佢啦

唉
最怕秋後算賬

1,2年後先檢控

義士一個都不能少

推！！！

幫推!

推上國際

Pushpush

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

我地大家都捐咗錢去基金救義士，佢可能自己未諗到點，一係你代佢聯絡咗民陣先？

要推

佢有講過想去旅行散心
奈何無錢，又唔想用人啲錢

至於律師方面由伍展邦律師行跟進緊，
但我哋兩個都未諗到要錢黎做咩⋯⋯

堂費訟費 Ivan 表示想試咗法援先，
唔想用咗個基金，其他義士會冇得用，
到最後冇錢先再問大家有咩辦法

今日終於拉人...

但無咗架車生活費呢？

推上去

車？

屌，自膠，近幾日不斷覆 post，撈亂咗被告藏有較剪嗰位義士

同你朋友講唔需要擔心，有事就問基金幫手

借位宣傳，營救義士

唔好灰心，仲有希望

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

場都無上，應該入唔到?

push
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

救義士！

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我無野講

回報吓最新情況先：

我無嘢講。

我無嘢講